这个林郑真的应该下台

作为蓝丝，真的看不下去。那些愤怒和仇恨是冲她而来的，她根本没能力处理，只懂装死。一句支持香港警队，就要前线替她受伤，断指的应该是她吧，凭什麽躲在後面。我以後也不会选一个女人做特首，一个特首代表的是政府的态度，林郑完美演译一个软弱无能的政府。Ann姐说的没错，明明就已经向那些暴徒认错，还要执着面子不用撤回两字，真犯贱。都软弱成这样，害中国颜面全失，还要保自己面子是怎样?是不把国家放眼内吗?看自己比国家重要?港英馀孽，还真信不过，只是个向利益看的狗，根本不爱国。真恨不得暴徒把她碎尸万段。

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨